警長警車掌摑男子罪成囚3個月不服上訴 律政司：明顯使用非法武力

47歲時任警長涉於3年前在警車內掌摑一名父親為退休警的男子的面頰3下，早前被裁定普通襲擊罪成，判監3個月。警長不服定罪上訴，案件今（26日）在高等法院審理。上訴方認為，為防止男子傷害自己及同車警員，警長使用的武力合法、合理。律政司一方則表示，警長對已被鎖上手扣、沒有即時危害的男子掌摑，明顯是使用非法武力。

律政司一方則稱，不論是掌摑或拳打，警長也是用右手打事主面部，說法與片段相符。針對武力的合理性，律政司一方指出，事主當時已鎖上手扣，沒有構成即時危害，警長明顯使用非法武力；案發時警長一邊掌摑一邊以粗口辱罵事主，顯然是發泄情緒，若要制服被告，只要將他按住便可。

狗咬狗咬狗

係咪得我一個睇唔明?

Same here

好明顯果隻犬二代後台勁過打佢果隻沙展狗啦

DOJ: 若要制服被告，只要將他按住便可
告其他黑警未

結論:佢個退休狗老豆高級D

即係冇上手扣就打得?
打親人都可以話防止傷害自己及同車警員?

Obviously

警長對已被鎖上手扣、沒有即時危害的男子掌摑，明顯是使用非法武力。

呢句野竟然係DOJ把口講出黎

早左兩年打19-20年咪無事

有一個籠
入面有3隻餓左好耐既狗
完

唔關反送中事咪做下樣囉

個傻西警長證供呢? 唔可信?

同埋係狗車入面點解會有片段?????

係咪20年前既新聞黎

所以而家咪打夠先至上手扣囉。

三年前😢😢

狗咬狗

其實㗎狗車邊個拍片？

法律既作用不嬲都係保護自己人

Today

??

望清楚被打咩人先
普通人未又係合情合理合法

條仔應該係大狗公子黎
隻傻狗比革扯之餘應該要入冊啦笑死

反送中以來一直都冇呢句對白

睇黎條友老豆都幾大粒
要犧牲隻仲行得走得既狗

狗車有cam?

有咩唔明 咪就狗咬狗 但老豆退休狗大過隻三柴狗

單case同反送中無關
黑警即刻變condom

不嬲都係3萬condom
有咩事要棄一隻唔會心痛

睇邊個後台大姐

涉伸腳絆倒警員 前公務員襲警罪成判囚兩月 官：以儆效尤、防範未然

知法犯法 利用佢黑警嘅權力走灰色地帶 濫用武力 3個月咁小? 仆個街都坐2個月 蓄意打人得3個月?

律政司:有冇後台?
警長:...
律政司K

朱狗行得太前

我都唔明
係咪1995年新聞？

如果被打果個老豆得條傷心柴或者柴都冇條可能走得甩呢

對示威者打到骨折都話合理

真 咁耐示威者案件都無聽講有官講

Dllm
其他非法武力就視而不見

父親為退休警（司）仲可能係總警司
完

乜唔係會覺得:
岩啦, 等其他師弟教下我個仔

按常理個警長咁係唔服啦

狗打退休狗嘅狗仔

Condomed

上訴嗰隻以為呢排政府護短
就搵返本小氣薄逐個清算
結果咬著個鋼鐵後台牙都崩
平時啲敢言表態公務員被咬就唔應該笑
呢啲先值得笑囉

source?

好戇鳩
香港而家係睇邊個邊個勢力大啲
超戇鳩

佢爸是李剛？

好明顯係退休警(高級)>散仔啦

清，你拎咗滿分。

3年前
但係判3個月.....又而家先上訴係咩玩法....

舊年10.1

樓主pin

平行時空？

朱經緯先慘，輕輕扑左一棍

肯定係啦

狗咬狗先有法治

Hand左機？

狗二代先會告
其他人想告會話睇唔到

即時諗返起吳文遠個case

47歲時任警長涉於3年前在警車內掌摑一名父親為退休警的男子的面頰3下

普通市民散仔點會告 佢老豆應該幾大粒

好在早兩年case
依家打斷手 doj都唔會告呀

有案例了

律政司唔使扮香港有法治

推錯, 拉

收皮啦想整單嘢出嚟spin

同袍唔係condom

狗方：我地打緊佢既相片唔能夠證明我地打緊佢

所以拉示威者係唔會落孖葉，打撚到仆街先用索帶綁住

對自己有利咪攞出黎囉
對自己不利 部cam壞左

好明顯

細粒嘅狗個仔比人打咪會咁諗囉
但做到朱粒,幫辦以上退休 個仔比「低級」警務人員摑塊面
到時比同期畢業嘅同學約埋出嚟食飯 比人講一講 佢做使做人

3年前，今日審。

上訴，好似個幾月前判咗坐幾個月

拖左3年，3年停職留薪都夠玩

說法與片段相符。
有片睇？

今日單新聞,帶支laser筆, 企定定雙手打開
都被警察用警棍打頭 打到要做開腦手術
蓄意嚴重傷人

睇唔明
律政司屌狗？

睇輩份
老婆丫囡丫妹比人屌都得

+1

照依家既尺度，佢冇錯既，佢走得太前姐

仲諗律政司食錯藥
入黎睇原來係狗仔, 即係識人有勢力啦

狗打狗二代渣，你估普通香港人點會咁好死

狗咬狗
Comdom仔

律政屍屌狗咬狗

啲狗一定係咁講架啦 根本黑警自古以來就係一種不知所謂嘅職業，唔係以前點會差人差人咁叫

普通法之下咁樣講完會用嚟畀之後嘅case拗

不過香港重有法律㗎咩

佢就唔好彩啦打著個自己友

Condom警

鬥高職位 邊個高d就邊個勝訴

47歲時任警長涉於3年前在警車內掌摑一名父親為退休警的男子的面頰3下，早前被裁定普通襲擊罪成，判監3個月。警長不服定罪上訴，案件今（26日）在高等法院審理。上訴方認為，為防止男子傷害自己及同車警員，警長使用的武力合法、合理。律政司一方則表示，警長對已被鎖上手扣、沒有即時危害的男子掌摑，明顯是使用非法武力。

律政司一方則稱，不論是掌摑或拳打，警長也是用右手打事主面部，說法與片段相符。針對武力的合理性，律政司一方指出，事主當時已鎖上手扣，沒有構成即時危害，警長明顯使用非法武力；案發時警長一邊掌摑一邊以粗口辱罵事主，顯然是發泄情緒，若要制服被告，只要將他按住便可。

唔難明吖